有個仆街fd借撚完錢又唔撚還可以點......

個個月追佢還錢佢個個月都有籍口唔撚還
之後個仆街又會有錢落吧落club落pub飲野架喎

Fb唱衰佢啦
利申 試過 幾有效

d錢係用佢能力拎返黎 所以無必要俾返你

整佢都冇用啦，佢咁撚厚面皮

係呀，我借錢比佢我抵撚死囉

咁睇黎都唔係好FD

入小額錢債

冇辦法

唔係好fd我都唔會幫佢啦
佢自己爭人街蚊幾十萬
又搞到爭啲比人燒屋又乜又物.....
如果我同佢唔fd我就話撚之佢死啦
最仆街係佢依家有錢呀拎撚哂去飲酒都唔還呀！

條撚樣破撚咗產啦，仲有用咩？

唯有唱衰佢囉

幾十萬又仆街左D 仲要去浦

咁咪即係你同錢掛勾左囉

佢去飲酒唔緊要，還少少比我都好啦，我唔洗食飯咩？

唉，早知係咁由佢比人劈死好過

借出去當送

係呀，冇架喇

直播打機個時唱衰佢

借得比呢D人都預左冇得收返

幾多先 少就唱鳩佢就算 多就入稟 老破唔等於唔使還

直播打飛機果陣唱佢都冇用架喎

再叫執達吏清佢場

我同你一樣 條友係咁拖我 又話過多幾日先還 自己又有錢食飯 好心佢冇錢還就咪撚借啦 屌佢老母

程序係點架？

佢爭我5萬幾蚊
之後有個fd又幫佢問銀行借4萬幾

早個係乜真係由鳩佢仆街仲好

衰心軟 我屌

巴打,你個fd差你幾多錢先?如果你少過五皮野,又有證明,入小額錢債追都係個方法黎

btw, 多過五萬就要入區域法院追

銀行過蚊紀錄得唔得？

借錢如送禮 還錢如乞米

小額申請訟費$200蚊
佢唔出席當輸，
但小額執行命令並非絕對，佢可以繼續唔還，你可以同小額申請搵執達吏，但去到執行大約三個月至半年時間，執達吏費用要你自己出，但如果佢無物業，告來都無咩用

如果你為啖氣，拎十幾萬出來請律師出wirt去區域法院搞9佢啦

仲要次次飲到咁，咁樣叫一杯起兩杯止？

要正式借據，whatapps紀錄無簽名無身分證號碼，佢可以話記錯講錯

佢冇物業搞佢都冇用，佢住緊間公屋個名都係佢老母，唔通真係要搞到老人家咩？

屌，真係捉蟲入屎忽

咁無用，佢老母唔代表佢，
咁仲有最後一個方法既，搵合法的收數公司。
收費50%～70% 視乎金額
但你要自己考慮下後果

巴打我都係 冇錢還比我但係有錢換i8 見到佢就好似張錢周街行咁 好想袋佢落銀包

最慘佢成日話自己破產期夠哂長，長啲都唔緊要喎

呢啲真係仆街嚟

咁條數係佢破產前定破產後先借？

其實你個FD憑本事 係你身上拎左幾多錢?

1皮野左右睇穿一個人叫抵啦
你有沒比EX係你身上借左十萬 無左回事? 我就有試過LA 巴打
(PS 個EX成家都當無回事 , D FD安慰我話港女係值呢個價,大陸妹仲甘)
睇路啦CHING

破產後，佢果陣仲有問出面借街數

佢破左產唔搭得的士架喎

咁佢飲到咁大點返屋企

跟佢尾睇下佢點返屋企

佢一搭的士就影相同破產官講

夾條撚樣入去坐下都好呀

5皮囉，你話女至少都有閪屌啦，個仆街仔唔通屌佢屎眼咩？

問佢借翻錢

條仆街都唔驚破產期延長....仲可以搞到乜呀？

點撚樣問返佢借錢呢？

好似成日犯破產令好似坐監架

要睇返資料先知

佢本身有無案底

有

5皮你又甘D
呢個數要FD 10年先借得出手
個EX呢壇野之後 D FD問我借錢 我話我都無錢 身度有1K 要的你拿去啦 還唔還都無咩所謂 幾個都唔忍心 兩個麻甩佬攬住係度喊

一起左半年咋 唔記得有沒屌夠100次 應該沒

呢d咁既賤人仲使同佢客氣， 開新post貼佢相唱鳩佢 至少唔好比其他人中伏丫

第一，你借錢時，你知唔知道佢破左產，如果唔知，佢犯刑事要坐監

第二，破條例只是保障正當債務，任何欺詐手段既錢債，一律不保障，你有權追同告

咁睇黎佢係爛仔加一條死MK

算啦放棄啦收唔返架啦

佢個底咁撚差你都借比佢無辦法

係唔犯法既程度 搞到佢有咁慘得咁慘

條仆街由中學識到佢依家，本來諗住幫下佢啦，點知幫完佢仲要受佢氣

佢唔還
係咪要叫佢老豆老母,棺材度的先人,女朋友,第二女朋友,情人A,情人B,前度,前二度,ETC
其實做到甘 佢有錢都唔會借

借比佢果陣知佢好唔掂，未知佢一早破咗產

有証據証明你講既野，咁你可以去報警，告佢欺詐

掟佢啲資料上連登

佢打電話比我問我借又冇錄音點做佢呀？

用雲海復仇法啦

佢有乜資料姐，未來來去去幾個連登tg谷到出酒聚囉

例如呢？

講起中學識到而家
我都有個中學識 一起溝女 打機 飲野 一條低褲兩個人著 FD過打BAND 出黎做野之後 唔知佢經歷左咩 有次叫我過1000蚊比佢 之後失左蹤 一度我以為佢死左 T^T 差D去報失蹤
點知兩年後出現返 只係無再搵過我....好感慨1000蚊無左個兄弟

有D人性格就係 某D野唔想用自己錢就叫別人借錢比佢

中學畢業未

最仆街係佢同我講話飲酒係佢唯一既娛樂喎

有錢玩冇錢還
就算係少錢都唔抵幫

我試過又係朋友借我3000蚊. 拖L左成年都唔還(鬼叫我咸濕 )
我根住搵藉口約佢出黎飲嘢. 寫定張紙仔"你部電話做抵押, 有錢還就贖返"
根住我問佢借個電話黎打, 話呢道好嘈, 出去打電話. 根住放底張紙仔.
根住條仆街2個鐘頭後即CALL 我贖返部電話

為啖氣肯比錢既就搵收數做佢

我都試過 兩年仲未追得番

借咁多

預咗都係冇架喇，但條氣唔順嘛，見佢有錢去浦仲要同我乜野冇酒人唔得，我都未計佢之前日日買早餐比條女，抵佢條女飛撚咗佢

佢爭街數嘛

唔熟又借5萬幾俾人, 你都好富貴下.

預左距唔還咪搵收數公司代收

搵收數啦，收到條數抽你3成，條氣順番哂

我識咗佢十幾年，中學識到依家

真

6000俾人拖咗成年

good job

5萬唔係好多
不過用黎借比人就好撚多

唉，我衰on9囉

幾多先？唱衰條撚樣啦

佢用自己本事借番嚟，點解要還

Cls

搵收數公司追柒佢

有用架，佢自己本身都比幾間公司追緊

係咪個幾間淨係放低張紙仔做唔到嘢
銀行個D收數好流下.

聽講係財仔

鎖過鐵閘咁囉